匿埋自己一個在廁格食飯比同事撞到

開門見到我拎住飯盒=

正常係唔會夾硬開人廁格道門囉，就快你同事會帶你去開房㗎啦

正常嘅Gay都唔會夾硬開人廁格道問囉，你今日未食藥？

個同事係咪做清潔嘅？

光明正大座係位到食會死人?

no